仲期待復合嘅你地，醒啦！

到某一個 moment，你就知道永遠唔會有咁嘅可能！

唔好叫醒我

都未瞓
點醒

去到邊一個moment 好想心死
但係心死唔到 做唔到
好難

唔好講笑 我鍾意果個女仔比佢前度一句搞掂咗
前日先復合
到我要醒啦

人地從來冇咁諗過啊，醒啦！

未訓啱啊，永遠都唔好訓，唔好發夢喇！

放心
到咗一個 moment 唔會到你選擇唔心死

咁即係佢都一直等緊架啦

認同
心死真係一下
就係果下就會醒

多數都係對方最仆街嗰下

冇錯
永遠記住果下 咁就唔會再有期待

極其量你只係後備
或者，只係兵